面對現實啦 經濟攬炒? 2萬6都來緊

自欺欺人

連登仔最撚叻

國慶前推上 3萬
向世界證明 共產帝國 is work!

嗯.你買左未？
機會唔等人 all in

a股破哂位，甴狗盡地一舖

善用起底功能
樓主唔係五毛就係放負失敗撚

so? 呢度財經台啊，以錢論錢

放負?
股市升 賺大錢 WO 好撚正面

咁事實呢？的確爆升

真話係難聽啲

移民 逃生門呀!!

我睇28000 根本做生意既就唔好驚國安法

無咁多示威 仲好做生意

你班友話大跌就真係放負啦
信你地跳樓十次都唔掂

戇鳩仔，人地講事實

你就話五毛
關五毛咩事？你老母死傻閪

唔會有即時效果, 身邊好多人都打算賣樓1/2年內就走人, 到時先見真章

如果計零售業 理論上係
但中長線消費信心會受打擊

97之後驚唔驚？97到依家30000點都試過啦

驚？

由頭到尾都係時事台班垃圾

攬炒狗 自己9 UP當秘級

股市大趺 = 外資走人
股市大升 = 時晨未到

講走佬果d 都係傻
識好多中產都唔會諗
香港搵馬5萬up 過去做咗farmer sales 咩
最有錢果批 有晒財務plan 分好晒錢放邊啦
唔到打仗都唔會走
香港又抗疫成功

連登仔 醒下啦
真心 無錢就月供 兩三年後你會多謝我

如果真係世界大戰 你拎住個離岸戶口打飛機都無用

股市大升 = 國家隊托市

咁你快d all in 啦

椰佬比人屌到仆街

唔係因為美期升拉高港股咩？

btw, 我買美股一樣賺
港股不了
一蚊都唔比港共賺

我再入手7200了

我唔信連燈all in左7200 一個月執左 20個

錢係冇感情。舊時美國同俄佬關係唔好，但d美資依然仆入去俄羅斯賺錢

係利益面前講乜情懷，民族意識

靠泵入黎既北水不過長牛跟浪食既話就

港女依家同垃圾大陸場一樣, 不了
去返玩下美股好過

市場有信心,我只係道出事實
同我個人投資選擇有乜關係?

所以話你班 垃圾思維就係咁上下質素

你死啦
連衛兵會批鬥你

我睇重上28000
有錢就入貨 無錢就月供

冇錢去邊都係做地底泥

但連登仔恐怕聽唔入耳

心比天高

命如紙薄啊

大家發現大豆侵制裁得個講字
個市唔升就難

某一類抗爭者質同大陸人無人分別
永遠活在同溫層,立場行先,非以事論事
總之唔岩聽就係敵人

成班製造恐慌
拉9哂佢地就岩

國家隊厲害呀

其實連燈仔呢班學生同窮閪，革命失敗好正常

大概 = 54小青年咁上下

好呀

笑到最後呀要

唔好屈國家隊啦，外資黎

你又知

連燈仔：經濟玩完 樓市大跌 全民負資產

弱智仔

要你滅亡必令你瘋狂

起底 完

Bno平權後極大量五毛 證明又做對了

講錢無分對錯

呢班傻閪，個個50K 月薪

身家幾百億

支共都驚你走資呀，邊個話失敗？

抵班傻仔輸錢既

係我就all in 喇

希望你笑到2047

全連登一齊買中資股先拯救到香港

依家講緊今日升, 又要拎返咋沙講最後最後

走到一定走

大陸要炒上去，
你咪跟住炒

cctoy 班垃圾係咁嫁啦

最叻就屈毛同搬龍門

cc台唔去成人台鬥黃?

講緊年青人要啫，每個人接受程度唔同，年輕普遍接受唔到港共支共咪走囉

唔係既 唔係財經台
你後生廿歲 廿幾歲過去當working holiday 重新出發都幾好
生活可能好過係香港。 搵得少但係生活環境靚好多既

不過要搵錢真係香港好好多

唔好話光復香港，連登仔根本連登都未收復到

你揾千幾萬咪又係棺材屋
錢係買唔到快樂

佢地唔會輸
傻淡多數9噏 拎住美金cash is king

咁美國一定滅亡先
明知破產都仲可以俾人炒

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

揾得多無生活

早死過人

拉

同溫層連燈仔唔好聽就屈毛，所以咪由6月9輸到而家

支持你入市

都唔係架
你高通脹下揸現金
咪即係輸

係呀，到時共產黨統治宇宙呀

你睇你做人幾撚多藉口

邊有出色架

駁唔到又拎共剷黨做稻草人

我無出色架
有幾球可以去英國

你最勁，係香港奶共仲有棺材。。。屋

個班傻鳩係咁
活在幻想當中

on9, blocked

全世界瘋狂印銀紙先升得咁少
人地美國疫情仲嚴重都破頂再破頂啦

原本好驚 有你地連燈仔燈一燈 安心晒

你犯法啦
共產黨咁偉大
你竟然話佢係。。。。

是Q但你點講啦

真實富貴定閉魏

你自己先知啦

佢地唔抵得自己打牛工搵少少，中產一直贏錢

其實係，人在袋鼠國前幾日去個客屋企，萬幾萬澳紙成萬呎，又新又靚又有泳池大花園車庫，幾層高，計返港紙最多8球，心諗8球係香港買千呎樓然後哩到話走咗正傻仔

支持祖國拿下美國

股市日日升

咁你仲唔買追落後

經濟同股市而家呢個時代根本係平行時空
有錢賺就賺啦
佢仲咁多想像去用個市去證明個現實世界

我係想攬炒呀
同時我淨係買美股而家
一樣大賺。tesla 都賺緊唔少. 兩三倍
望住港股成個A股場咁。D公司又大陸，盤數又唔知真定假
我買番科技股係美股市場仲好。起碼係龍頭公司，唔受疫情影響抗跌長久都必升。

樓主真係諗多左，玩港股玩到同中共有感情
除左傻鳩都唔知用咩形容佢好

人生為咩?
唔通帶住幾千萬落棺材咩

點都要享受下

國家俾你出貨仲唔走後果自負

我係香港買7200一樓執到傻

股市升跌代表對錯

聽你地講一早死左啦

咁撚多五毛既？

就憑我係commercial sector做咗咁耐，肯撚定家陣經濟係唔好，各位五毛咪繼續出黎吹高得國家隊推但又無基本因素撐既市囉。

仲有恒指有幾多隻係香港股票，大家心照喇。

而家又另一講法

有錢唔通唔執

唔撚啱聽咪5毛囉

叫你搵多個錢傍身唔好柒下柒下

又實係害尻你啦

認同你話後生要走

賺少d好過渣到冇萬一

但個市係升緊，你冇得講

有人托市仲唔趁機走？

all in 左未？貼圖先啦講

繼續唱淡
繼續升

97 初期同而家根本就兩個世界

現實係香港上左車，四球變八球，八球變千二，到時咪諗走唔走囉
唔通一個公屋fg撚直接去澳洲住大屋？

你慢慢萬一，我由2萬1賺到而家

2萬6=經濟好?咁3萬3果陣叫做咩?

又屈托？

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

手持30萬人民幣，點算?

岩
應該好似你咁
實實在在咁換人仔賺息

應該係話8964之後既北京同今日既北京

恭喜你囉
幾時買樓而家樓市咁低
唔買走寶

今次個市買中個股唔止賺2成啦

不過嗰啲多數藍股來

基於政治正確唔應該買

低條鐵

成年人, 咁都睇唔化
人人都有岩自己既生存方式
下下套自己果套去人地度, sin9氣

佢話去外國打窮工? 地底泥?
我望住自己係香港行業，上面果班全部奶共同換緊大陸人
自己留係度唔通仲FF 到做好高職位? 40幾歲唔炒鳩你都偷笑到時。大陸人最撚興呢D，又唔跟足勞工法例係大陸。第時香港會唔會咁? who knows

去外國係個人選擇。搵多搵少都係咁生活。本身識投資，被動收入每年都6位數。加多份工, 兩公婆。冇咩興趣有小朋友
真係好心唔好講到人一個，一定要係香港先生存到啦
喂，你地廢姐，大把人唔係呀。同班大學生, FG 比較拎存在感成就感好威威? 照下鏡啦好心，勁過你地既人多的是啦。

我愛祖國

仲要奶共

奶到有聲

但我照去英國

有人睇好經濟前景
咪送佢一程囉

唔買無架啦

我知道連燈班學生低下階層基本上咩都燈

大陸死人塌機都升 恰埋眼買就得架喇

升浪啱啱先開始

正解

點6位數
請教下真心

要面呀

大家收到一萬蚊記得捐錢啦

議會戰線
35+初選

黃子悦選舉經費

國際戰線
HK Watch

攬炒團隊經費

美國HKDC

無論個市2萬6定3萬3，普通平民生活有好過咩
只有越過越差

算啦 真正識野既人唔會係呢d咁既post講野
唔洗同佢地認真

到時1兌1唔好喊

全民炒股大時代

牛氣沖天無錯

日日升都係升果堆中資 黎緊好睇

實體經濟同資產個關連巳經接近脫離好耐啦
啱啱訓醒

租金跌 樓價升
失業率升 股市升
美國日日爆肺炎 美股升

成班廢中用舊思想睇新經濟

抵你地比支那打壓

繼續入市啦傻仔

你老母就低下階層，所以先生個弱智既出黎。

死抱意識形態嘅多數都係白痴來

講中又博唔到係咪輸左好多

唔睇Capital flows輸死你
北水南調有極限的
不過我支持呢期短炒

富貴有常，其道乃實。

I mean 炒埋呢轉埋單走人

無聊po

之前話內銀仆直的，請出來

出黎啦！我都想bin佢地c

好似啲樓淡咁

淨係識咀咒

十分無用

信左連登仔 追熊輸左就黎十雞
仆你個街 攬炒個閪

轉手會贏

連燈只係小數派

我一直都講緊年青人唔通個個年青人廿零歳就有8球上樓咩，係外國捱好過香港捱

畀機會我哋痾煙贏一大舊錢走人喳，多謝祖國

係逃生門 拎返D錢走 移民

同埋，一個公屋fg撚去到哩到都可以每星期百幾澳紙包水電上網住幾千呎嘅屋租間房住，俾多d，每星期300幾澳紙租間又大又靚嘅apartment住，香港得唔得先

美國經濟一樣唔好
你睇股市？
做commercial做到你咁傻既

龍市

97年 香港玩完了
03年 香港玩完了 2.0
08年 香港玩完了 3.0
...
...
...
2019年 連燈仔：如果97、03、08有買樓今日已發左達，黎多次一次all in 買樓
2020年 ??????

究竟做乜升

我就係繼續入市，然後大賺

因為國安法真係唔會影響香港經濟，係你地唔信

佢哋唔慌唔係用舊思想睇嘢

淨識講經濟唔好股市實跌

如果香港資金無流出，流入新加坡啲資金邊度嚟㗎？

一樣有錢嚟緊香港

美國經濟有幾唔好？前幾週數據好似無乜差過喎

廢人連commercial位都未做過走出黎出聲？

靠你班ON9革命真死幾百前線都無用
根本傻仔來, 同一份報紙呀 ~ 打少陣飛機

【港區國安法】新加坡金管局澄清：存款增長非主要來自香港
(...一定又係新加坡金管局收左共錢?)

吓 我幾時有踩佢地 我咪話後生去外國生活好囉
識投資 被動收入6位數 就唔洗用bno走啦
投資移民都得啦

我講緊自己opportunity cost太高 ， 成長指數低走唔到ja

吓吓 幫你地講好話都起晒鋼。

最後提多次 有錢就入貨。無錢就月供 黎緊仲會升
不論你去到邊 全球貨幣眨值係一定既 買多d資產啦
買美股 債 樓 咩都得 總之就唔好9up 喇

人地講緊年 6位數ja

你買層樓收租都有

其實正常人都知乜事啦
有乜咁利好爆升到咁
就算中國自己都無咁利好既消息

買啦好呀

對奶俾人奶得多

要托呀

住大屋ok，收入呢？每個月扣晒所有支出，剩低d $ 可能連一部iphone SE都買唔到

係呀

唔好移呀
留港揾錢

連登根本大部分學生哥股票都未買過

咪又係得堆大陸股升帶動恒指升

你睇700係咁破頂先恒指升到呢個數，所以恒指而家仲有無指標性

用恒指黎講經濟好真係得啖笑，係好失業率會唔會升
劏房波又會唔會咁好人派錢，仲要苦口婆心係咁話大家要用左個一皮

套用月鵝：跌就股市有升有跌，升就股市反晒xxx沒有影響，龍門任你擺

呃到邊個丫

教精你又要串77

含撚啦

最低工資$180一日，你做一日就cover到洗費，其他都係saving
除非你話工都搵唔到啦

是鳩但喇
國家隊托市就肯定有
但有錢咪跟隊食住上
唔好跌到仆街先上黎問走唔走好

就係死同公司啲藍絲鬥氣 立國安預左走資起碼跌幾百點 點知就日日升 早知入晒移卡 中芯信阿爺算

我教精你咋

哦

知就好啦

唔好移

費時同我爭飯碗

俾人拉左果班傻仔點算

講得啱啊ching，咁你入左幾多先？

買3個月，現價-600點認沽期權，必有驚喜

人地一早出左澄清啦

我覆緊你, 但係屌緊佢地. 巴打誤會左

失業率幾多呀？

身邊人好多都係咁向外國射

射左好多

年六位數唔難真心。再加自己打份工唔太差兩公婆
係外國生活 唔會差得過香港
但生活模式一定唔同哂

國家法之後社會穩定了，營商環境穩定了，股樓高高高

坡仔學老江＂悶聲發大財＂吖嘛…

流入嘅資金唔一定要直接由香港去㗎…如果睇資金結算，美元資金可以通過美國流入…如果睇留入資金嘅持有人，香港大把資產係離岸基金持有㗎，坡仔可以話係開曼群島有資金流入囉…

只要諗下，以過去12個月嘅全球經濟狀況，以及亞太區(特別係香港同支那）嘅情況，新加坡有資金淨流入（較上年同期升20％，呢個亦都係新加坡官方資料），你覺得邊度有咁多外資忽然對新加坡咁有興趣？

支那

咁既然度度都得
憑乜肯定係香港流入？
ma最近又接左幾次錢
你覺得呢

我覺得支那過去仲大機會

根本一直都有錢流走緊

呢個真

其實你地都知乜事 點解2萬4個排唔入
等國家隊來就走?
賺盡敵人資金再移民?

你話走資
我都信有
但要講到連登仔心中所想咁大規模
我諗要繼續幻想下

自己想係就當係

政府1萬蚊 捐1000蚊
自己資產就 500.9萬準備 移民

駁5刀

10萬不是夢

好出奇咩 不嬲都係講緊霸左香港然後整死香港人

如果升就代表正確
咁希特拉真係幾易做
美國好似爆升得仲勁，所以死人係利好經濟，"所以"股市爆升

有手有腳咁大個人自己搵part time做啦唔通搵人養咩

近幾年摸頂入左個d真係不似預期
18年貿易戰前個高位 宜家都上唔番
我信佢唔會Free fall
仲想好似以前咁10幾%一年咁升？

連燈囝愈反共就愈輸到底褲都無得淨

有講錯咩 最近北水掃左8500萬股騰信 仲唔係托係咩

托市D錢 唔係錢來
大家唔好賺 我地只賺黃色錢!!

談笑間個市又升咗幾百

連登仔： 假！造市！左手交右手！

同樓一樣

當然，香港近期應該都有資金流入（起碼流咗去成份股，所以反映喺指數有所上升）…

問題係，如果近期流入嘅資金係有政治目的嘅（托市），呢種情況可以維持幾耐？

至於資金直接由大陸走資去新加坡，當然亦有可能…我哋如果比較，以往大陸資金係通過香港流出嘅，依家改咗通過新加坡流出，可唔可以視為停泊香港嘅資金有所減少？對於香港股市、樓市有咩影響？

你五毛！！！

千升

屈毛最方便

唔駛比理據

係 is workable
或者 it works

你唔推上去，我點沽

義士係condom

連囝愛移民

錯, 係國安法有利經濟

全部都係中資股

QEI之下全球水浸

義士痴心錯付

事實就係咁

其實大陸佬係美國d熱錢回流香港就真 個個怕制裁 你睇幾多中慨股係香港上市就知 日日千幾二千億成交 香港人果d錢 係國安法之前走撚晒出黎啦 一日跌千三點果時
ps: 持有重倉醫療 科網 5g股 個人睇3萬

有無出過街呀？
周圍都執笠呀
都唔知股市升乜春

認真 想知有咩利好因素升

家下全世界都放水
啲錢咪多到攞去炒股

而家睇股市同實際環境係要分開兩邊睇

連燈仔放晒港紙變晒美金, 升到30000點都唔關你事

到時英國經濟差過香港

其實得700同2382離奇破頂，其餘跌到humjer

成版綠色喎，ching係唔係個app用錯色

有錢齊齊賺
反咩共
晒鳩氣
民主？自由？正義？
有無錢先！？
無錢就收皮喇

🤣佢個指標係破頂先叫升，其餘都係跌

其實好多舊經濟股仲好低

香港人都唔知自己要乜
其實係

民主？自由？公義？
賺錢自由

你試下一個俾間公屋
每個月派一萬
包你立即全面納入中國大陸法都唔會有人反對

美股升市先係真升市

咁呢期炒新經濟科技股

一定升穿3萬

3萬3都有機

印銀錢唔係托市
美國佬的事 能算托嗎

求其一隻藍籌都升3%以上

見到今朝 HSBC 死APP 就知...
只係 "Check" 1萬蚊 都狗衝..
唔講以為CHECK左會多10萬
唔CHECK會打8折.....

今次唔好賴廢老藍屍
佢地有幾多人識用網銀APP

香港人=中國人
真心 心痛前線巴
為班自私自利嘅人無左一生

信政府，唔驚！賺到哭咗

所以
公平、自由、民主只會存在響教科書
要怪就怪邊個由細到大散播呢種思想！

收嗲啦失敗撚
呢一年嚟實現咗咁多嘢
駛唔撚駛你可憐啊

香港每月入息中位數都唔到二萬
緊張一萬蚊都要俾你屌
係咁多人冷血唔會有咁多出嚟行啦

以為自己睇透晒
乜柒都唔敢試
仲好意嘲笑人地

係好多付出都未必有用
但冇嘢廢得過你條犬儒狗

實現左乜?
爆眼少女去左邊?
爆眼記者有無人跟?

你敵人有乜損傷?
多人行出來?
7.1有幾多人?
犬儒狗?
移民係咪狗?

721 1周年 有乜活動?
狗隊,政府有乜人問責?

股市勁升去支持國安法，腳又投票啦，講乜鳩都係搵笨

算喇ching
唔好同d細蚊仔計

股市=經濟

美國狗制裁好威威呀?
想問 2020年喇 邊個高官有正式制裁?
革命係靠自己,有本事就自己以死相搏
成日拎外國制裁打飛機啦 小朋友~
如果無咁嘅覺醒 就唔好搬「革命」2個字出來
唔一定流血? 你留返同監獄入面D手足講啦

26000 點都打飛機
美股破撚左幾次頂啦

唔講仲以為港股破頂

岩呀! ! 2萬六都打飛機真係有D傻

5月22日 D精抹乾未? 你個陣有無衝出來笑人打飛機?

中國第十三屆全國人大三次會議將審議通過「港版國安法」，
港股明顯捱沽。恒指半日大跌逾1100點。

講野咁似大J

睇佢托得幾耐

慢慢對住你d 垃圾港股永世高位30000點打飛機啦

睇下你港股咩位跌落來啦
29000 跌落來架on9

醒目

人地美市去撚返高位
你港股26000 就打哂飛機

港股大把股票破頂
正如美股都唔會睇道指

恆指冇咩代表性

哩個例子 應該用落上証到仲癲 雖然望落去長年3000點 但個股升幅驚人

高位?
DJ同SP返家鄉黎?
成個美股今次係NAS一支獨秀咋喎

如果個個咁叻買中個股
咁我用tesla 來比較啦
on9

dj 都未叫返到？
未去到頂但接近個頂啦
你港股去返28000 未
黑警

燈到一個點

哦,即刻搬龍門去近頂呀
DJ 2月嗰陣近二萬九
而家就2萬6
喂喂,個差距仲大過港股喎,
點解釋好?

咁係你自己唔叻買唔中姐 做咩姐

完全唔明條友有咩point
唔通美股求其買一隻都升上天咩

所以話連登個個股神

我唔撚識買
買voo qqq 都跑撚得好過你恒指
永遠30000點

認同

其實係你自己唔知做乜
人地講緊D中性例子
出黎一句就串柒人
輸好多咩 咁唔好脾氣

30000 要睇美國幾時可以正式重啟

同意 不過快了 美國失業率咁高頂唔到幾耐

連登囝就係咁
人哋贏錢就淨係識酸

唔明白討論港股時總有人講美股，
兩樣野無衝突，
邊樣有信心賺錢咪去,
定係覺得買美股會高級d??

ps 兩樣都有買。

連登，以至大眾其實都對大國博弈了解甚淺，對trump既態度足以睇出大家缺乏一定眼界

我都有買美股
但都唔明啲人做乜咁睇唔起港股

講政治正確吖嘛
港股呢啲污糟錢

美金先係黃幣
其他貨幣都係藍色血來

千八億
咁多熱錢入

啲做commercial既話啲數據好好架

咁點解咁多人失業？

面對現實啦 經濟攬炒? 2萬7都來緊

我係要賺錢，吹丫

你哋唔上車我點落車呀！戆鳩仔！

連仔仲未接受現實

本身美國要做鳩大陸既資金同公司
所以回流情況都預見到既

移民唔係狗
移民都有用過你喺到怨天怨地
起碼去到外國都會搵下議員
打下國際線
坦白講
呢半年外國手足嘅威力唔細

呢場仗係好難打
係得好少進展
咁又點？
係咪坐喺到等死最好？

覺得人少咪幫手宣傳
覺得唔 work 咪諗下點先會 work
日日死怨爛怨
唔通就可以獨立咩？

係依家成個港共仲生勾勾
中國呢一年都唔好過
依家國際制裁
印台美軍事圍堵
美國瑞士議員提出更多法案
有咁多進展你喺到怨？

睇下韓國光州睇下波蘭歷史
睇下台灣戒嚴史
人地捱咗幾十年先有民主
你依家嘅經歷連人地一半都唔及
你怨乜撚

革命從來都有犧牲
係以卵擊石
係傷亡慘重
但我相信每一個為咗爭取自由而犧牲嘅人
都唔會後悔
希望你都唔好再踐踏每一位手足嘅犧牲

如果真係上對得住各路英魂
請你以後每次出 post
都諗下個 post 對件事有冇幫助
開埋啲犬儒失敗 post
除咗發洩同拖累大局
有咩幫助？

要發洩不如做下運動
強身健體
覺得無力就搵人傾下
同共產鬥係好難好艱巨
但再鋒利嘅刀都有生銹嘅一日

冇人知點先可以贏
所以大家咩都肯試
咩都肯做
唔得做到得

一年前冇人諗過外國會理我地
一年前冇人諗過 BNO 會平權
一年前冇人諗過港獨台獨會成為美國法案
既然都估唔到會點發展
多啲幫手
做少啲怨婦

打唔一定贏
唔打一定輸

美國俾中國資金急走，容許咁多大股 IPO 係失大策，咁落去一定輸俾北京。

香港個市明顯係跟大陸，水災嚴重到咁反而急升，唔知真係預期災難有助經濟建設、定係想國家隊炒起個市想人民忘記現實苦痛？

Miki 400 Hsi 1000
邊個拉邊個擺明A股拉啦

笑死

咁而家執返多少駛用
都好正路吖手足

我唔係反對緊大家買股啦

托完又水人入市

cc台班人 唔肯面對現實

要有幾ON鳩先會好似支那人咁講野？

看誰笑到最後，未見過有獨裁國家會經濟好。支那之前扮開放，宜家明顯已撕破面相，露出魔鬼真面目。就算誰做美國總統，對付支那已是不可改變！所以將來是兩大陣形的對壘。我地大支那唯一贏的方法就係團結係刁大大的領導之下，在刁大大領導下，不出10年，支那就能復㷫！每天在想刁大大！刁大大千古一帝！今天刁一世，傳到刁萬世！

等散水果陣留番比佢地慢慢笑 反正我就食住個浪